遊行影狗大行動

沙田風景優美，景色怡人，得閒仲有小動物經過。
作為狗狗愛好者嘅連登仔見到狗狗就當然要影張大頭相，po上嚟同大家share 下啦

自己勿落單
讓牠們落單

呢段片完全展示咩叫人多已經贏一半

重生 警察資料庫v2.0

仲可以up上去同更多人分享！

推